梁振英送出英國機票十張（先到先得）

講得出做得到 唔好大隻廣 我想睇利物浦睇巴士巡遊呀😭😭😭

屌 佢仔女咩國藉

10張人地點會送唔起
人地明串你班祟英撚冇腦呀

送夠二百萬張呀笨

廢老

咁我買返大灣區船票俾佢地去中山珠海江門

癈老理佢做乜

鬼唔知咩所以你好有腦？

我要

英國

第一個應該送走特首丈夫
唔幫習總拍手

佢丈夫都係英藉

就係佢肯送，我肯要

留言啲仆街係咪真係會送

點都有腦過你啦

班留言者真係on9㗎喎

你係弱智

係做得梁粉冇個正常 李力持都有留言

佢咁愛國
出錢送返佢去武漢

唔返=歧視中國人

我都想送前特首去武漢學下中共點抗疫

佢地會送 留名十個手足可以同我做愛

毒害完全世界仲要認屎認屁
係得中國狗先做得出

調返轉，我地出錢送佢地去武漢，睇下佢地又肯唔肯？

寄行李有冇得響朵先

入面d留言

9up佢就識

弱智都有腦過你呀傻仔

呢度得你自認弱智我冇認你有腦過我
你真心ok弱智

呢班中國狗屋企人就拎晒外藉
正仆街黎

想去 爛命一條 肺炎都抵

佢講到啲人一去到英國就會唔記得戴口罩
講危險中國定香港咪一樣咁危險
弱智思維

條死廢老又出黎托7呀

五千萬
夠買成萬張

佢嗡乜鳩 揸BNO去英國搵支那大使館

我送免費武漢機票
邊個係遊行舉過中國五星旗都有份
先到先得

唔送正契弟啊

咁班藍絲之前舉支那旗，
咁佢係咪送機票比藍絲直去武漢市啊？

冇人會報名 因為佢地冇得翻牆

joke

lm

Lm

集體搵佢拎機票，拎咗唔一定要去，睇佢送得幾多張

梁先生請先將fb ac設成可以留言，我一定留，十張俾曬我ok?

商務艙可以嗎？

下面成班支那廢閪

經濟艙我都殺

送佢個豬扒女兒？

中二病

叫佢買完俾張收據黎望下先啦
我都拎喎 拎完唔去 你吹咩

好撚醒喎 真係唔講唔知呀

毅進曱甴以為自己好醒
衝出黎柒叻啦叻啦

真係笑話

讀得毅進 你話呢？😂😂

其實單程又好來回又好
應該無規矩係有機票一定要上機？
當然如果要出賣個人資料就不了

英叔 係真唔係呀屌 又大口仔？

原來舉英國旗係梁振英眼中係一個負面嘅行位
咁我相信佢嘅英國藉老婆仔女都肯定唔會舉英國旗。
通常舉國旗係愛國嘅意思，而佢老婆仔女唔會舉英國旗，咁肯定係唔愛國啦。自己教埋啲唔愛國嘅人出黎，仲好意思出黎叫香港人愛國？

IVE(有腦)

依條友同姓屈既一樣
等佢單機算啦

連登最多肥矮毒鍵戰

lm同巴互含

睇樣都知腦殘

想報名

甘舉過大陸旗 佢送唔唔大陸機票
一祝同仁 舉過大陸旗都好應該收到一張免費的大陸機票

快啲報名啦，只需要send張大頭相去承認自己有 fing 英國旗就得

dont make stupid people famous

冇錯，武漢包機去程有位！！！

唔好send
唔好中計

又唔見佢送啲武漢機票畀啲舉中國棋嘅人

lm 利申絲 非gay

廢老上次俾人忽略制裁
而家又想刷存在感

返武漢啦賤種

又同正苦唱反調(不要出外旅遊），不過，佢應該公平啲，示威時差不多所有國旗都有人舉過噃，應該每個國家都有先啱

你係咪以為自己好撚醒然後周圍罵人無腦個啲友

撐送中嘅幾時返中國

咁你比黃婆婆啦

屌你老母 冷處理啦
成日幫條撚樣宣傳

好 快
我去英國食病毒都唔想留香港享受大灣區榮耀
邊到申請

吹水界KOL

正係送先好講

振英，有名你叫

really？振英

廢老s圍爐

佢仔女使唔使？

有冇人夠膽公開撚鳩佢話去

點解無人講佢冚家都係英國人？

唔記得自己全家都英國籍
連自己個名都叫振英

cy 成家都係英國人

肺炎康復手足可以申請

冇得留言 包括想報名都唔得

垃圾廢老又出黎刷存在感

咁撚小家, 送英國國籍嘛

你叫佢買左影埋放上黎先啦

得把死人口9 UP

Please update

笑死人

報咗名都可以唔上機

wfc

推

梁振英
我送五千萬畀你呀！
港獨之父
過嚟攞啦！

屌笑撚死

根據過往定律，參與任何抗爭活動會被誣告

希望過氣廢老特首唔好鳩up同收回
同埋想知幾時可以出發

嘩你咪好撚醒

問返佢去武漢定去倫敦住

認真想要
有冇得去Birmingham
朋友喺嗰邊想過去搵佢

仆街啦 都留唔到言嘅惡過共產黨

下面班留言 click入去個個低下階層 食餐麥記都左度右度果隻

果然真係IVE(Sha Tin)

所以成班都係得把口

梁振英派機票先定世清赴約先

這個就是前香港特首。。。
香港想唔冚家剷都幾難

唔好share條廢老啲廢話

我報名

鳩噏當秘笈 係真既我敢去呀 又有人包食宿 又有窮撚包一星期晚餐

我決定去留言送機票

真係痴線咁都有得笑

留到單聲

弱智冇得醫

屌 笑撚咗
師兄你都幾撚好笑下

其實我想要

我bi

如果送埋英國居留權我要啊

pm左

你會做嘅我幫佢地送

馬後炮
我地咁愛國 當初點解唔送機票去武漢

多謝

送左先做

做左我先送

你真的捨得我比咁多人糟遢嗎？

洗撚咩 淨係幫你出機票嗰陣都攞晒你個人資料啦

緊有送得起 收咗5000萬黑錢

我送200張羅湖地鐵飛藍絲快撚d走

冇話捨唔捨得 純粹想派錢

成班窮閪係咪送我去英國呀 屌你老母

你係拎得出黎我去搭呀 柒頭皮 有種貼機票

佢一蚊都想奶
典會送？

10張咁少

前特首啦正名返

廢老真係廢老

又唔俾公眾留言

又要串 又要唔敢同人嘈 笑死

廢老之前啲獎金找數未721我舉報咗西瓜祥

留名睇條廢中走數

無用都拎啦傻系 好撚醒啊你

有冇reply

跟隊